---
title: "la la la la song lyrics"
album: "Iddari Lokam Okate"
artist: "Mickey J Meyer"
lyricist: "Shree Mani"
director: "GR Krishna"
path: "/albums/prati-roju-pandage-lyrics"
song: "La La La La"
image: ../../images/albumart/prati-roju-pandage.jpg
date: 2019-12-25
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/iJ0jGseagbc"
type: "love"
singers:
  - Sameera Bharadwaj
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">La La La La
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="La La La La"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamla Naa Kala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamla Naa Kala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">La La La La
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="La La La La"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neevalle Nenilaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neevalle Nenilaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanupaapakinni Kaantulaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanupaapakinni Kaantulaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chirunavvukinni Chindulaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chirunavvukinni Chindulaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Ninnalonchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Ninnalonchi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannukori Poose Nedilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannukori Poose Nedilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oohalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oohalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oosulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oosulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisaayilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisaayilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Manasulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Manasulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Varasalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Varasalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Parugulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Parugulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oohalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oohalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oosulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oosulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisaayilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisaayilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Manasulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Manasulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Varasalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Varasalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Parugulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Parugulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">La La La La
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="La La La La"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamla Naa Kala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamla Naa Kala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">La La La La
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="La La La La"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neevalle Nenilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neevalle Nenilaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chikkanandukunna Rekkalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chikkanandukunna Rekkalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chikkutenchkunna Lekkalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chikkutenchkunna Lekkalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Venneladdukunna Reyilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Venneladdukunna Reyilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vunnaanivaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vunnaanivaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkokka Kshanamilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkokka Kshanamilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkokka Rutuvulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkokka Rutuvulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maarutondilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maarutondilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neevente Adugani 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neevente Adugani "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekante Yevarani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekante Yevarani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adugutunna Madilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adugutunna Madilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oohalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oohalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oosulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oosulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisaayilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisaayilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Manasulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Manasulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Varasalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Varasalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Parugulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Parugulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oohalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oohalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oosulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oosulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisaayilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisaayilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Manasulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Manasulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Varasalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Varasalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Parugulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Parugulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni Maatalannilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni Maatalannilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppamantoo Godave Yelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppamantoo Godave Yelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vippamantoo Pedave Yilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vippamantoo Pedave Yilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padaalu Chaalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padaalu Chaalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Needa Bhujamupai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Needa Bhujamupai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Needa Haayigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Needa Haayigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Talanu Vaalchelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Talanu Vaalchelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yinnaalla Premalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yinnaalla Premalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yee Prema Ledani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yee Prema Ledani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telusukunna Madilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telusukunna Madilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oohalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oohalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oosulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oosulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisaayilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisaayilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Manasulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Manasulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Varasalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Varasalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Parugulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Parugulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oohalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oohalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Oosulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Oosulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisaayilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisaayilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Manasulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Manasulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O Rendu Varasalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O Rendu Varasalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oka Parugulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oka Parugulaa"/>
</div>
</pre>
